{
  "Add a comment": "댓글 추가",
  "Add an option": "옵션 추가",
  "Allow access to camera": "카메라에 대한 액세스 허용",
  "Allow access to microphone": "마이크로폰에 대한 액세스 허용",
  "Allow comments": "댓글 허용",
  "Allow option suggestion": "옵션 제안 허용",
  "An error has occurred during recording": "녹음 중 오류가 발생했습니다",
  "An error has occurred during the recording processing": "녹음 처리 중 오류가 발생했습니다",
  "Anonymous": "익명",
  "Anonymous poll": "익명 투표",
  "Archive": "아카이브",
  "Ask a question": "질문하기",
  "Attach files": "파일 첨부",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot seek in the recording": "녹음에서 찾을 수 없습니다",
  "Channel Missing": "채널 누락",
  "Close": "닫기",
  "Close emoji picker": "이모티콘 선택기 닫기",
  "Commands matching": "일치하는 명령",
  "Connection failure, reconnecting now...": "연결 실패, 지금 다시 연결 중...",
  "Create": "생성",
  "Create poll": "투표 생성",
  "Delete": "삭제",
  "Delivered": "배달됨",
  "Download attachment {{ name }}": "첨부 파일 {{ name }} 다운로드",
  "Drag your files here": "여기로 파일을 끌어다 놓으세요",
  "Drag your files here to add to your post": "게시물에 추가하려면 파일을 여기로 끌어다 놓으세요",
  "Edit Message": "메시지 수정",
  "Edit message request failed": "메시지 수정 요청 실패",
  "Edited": "편집됨",
  "Emoji matching": "이모티콘 매칭",
  "Empty message...": "빈 메시지...",
  "End": "종료",
  "End vote": "투표 종료",
  "Error adding flag": "플래그를 추가하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Error connecting to chat, refresh the page to try again.": "채팅에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로고침하여 다시 시도하세요.",
  "Error deleting message": "메시지를 삭제하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "Error fetching reactions": "반응 로딩 오류.",
  "Error marking message unread. Cannot mark unread messages older than the newest 100 channel messages.": "메시지를 읽지 않음으로 표시하는 중 오류가 발생했습니다. 가장 최근 100개의 채널 메시지보다 오래된 읽지 않은 메시지는 표시할 수 없습니다.",
  "Error muting a user ...": "사용자를 음소거하는 중에 오류가 발생했습니다...",
  "Error pinning message": "메시지를 핀하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "Error removing message pin": "메시지 핀을 제거하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "Error reproducing the recording": "녹음 재생 중 오류 발생",
  "Error starting recording": "녹음 시작 중 오류가 발생했습니다",
  "Error unmuting a user ...": "사용자 음소거 해제 중 오류 발생...",
  "Error uploading attachment": "첨부 파일 업로드 중 오류가 발생했습니다",
  "Error uploading file": "파일 업로드 오류",
  "Error uploading image": "이미지를 업로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Error · Unsent": "오류 · 전송되지 않음",
  "Error: {{ errorMessage }}": "오류: {{ errorMessage }}",
  "Failed to jump to the first unread message": "첫 번째 읽지 않은 메시지로 이동하지 못했습니다",
  "Failed to mark channel as read": "채널을 읽음으로 표시하는 데 실패했습니다",
  "Failed to play the recording": "녹음을 재생하지 못했습니다",
  "File": "파일",
  "File is too large: {{ size }}, maximum upload size is {{ limit }}": "파일이 너무 큽니다: {{ size }}, 최대 업로드 크기는 {{ limit }}입니다",
  "Flag": "플래그",
  "Generating...": "생성 중...",
  "Latest Messages": "최신 메시지",
  "Load more": "더 불러오기",
  "Mark as unread": "읽지 않음으로 표시",
  "Maximum number of votes (from 2 to 10)": "최대 투표 수 (2에서 10까지)",
  "Menu": "메뉴",
  "Message Failed · Click to try again": "메시지 실패 · 다시 시도하려면 클릭하세요.",
  "Message Failed · Unauthorized": "메시지 실패 · 승인되지 않음",
  "Message deleted": "메시지가 삭제되었습니다.",
  "Message has been successfully flagged": "메시지에 플래그가 지정되었습니다.",
  "Message pinned": "메시지 핀했습니다",
  "Messages have been marked unread.": "메시지가 읽지 않음으로 표시되었습니다.",
  "Missing permissions to upload the attachment": "첨부 파일을 업로드하려면 권한이 필요합니다",
  "Multiple answers": "복수 응답",
  "Mute": "무음",
  "New": "새로운",
  "New Messages!": "새 메시지!",
  "No chats here yet…": "아직 채팅이 없습니다...",
  "No results found": "검색 결과가 없습니다",
  "Nobody will be able to vote in this poll anymore.": "이 투표에 더 이상 아무도 투표할 수 없습니다.",
  "Nothing yet...": "아직 아무것도...",
  "Ok": "확인",
  "Open emoji picker": "이모티콘 선택기 열기",
  "Option already exists": "옵션이 이미 존재합니다",
  "Options": "옵션",
  "People matching": "일치하는 사람",
  "Pin": "핀",
  "Pinned by": "핀했던 분:",
  "Poll": "투표",
  "Poll comments": "투표 댓글",
  "Poll options": "투표 옵션",
  "Poll results": "투표 결과",
  "Question": "질문",
  "Quote": "인용",
  "Recording format is not supported and cannot be reproduced": "녹음 형식이 지원되지 않으므로 재생할 수 없습니다",
  "Reply": "답장",
  "Reply to Message": "메시지에 답장",
  "Search": "찾다",
  "Searching...": "수색...",
  "See all options ({{count}})_other": "모든 옵션 보기 ({{count}})",
  "Select one": "하나 선택",
  "Select one or more": "하나 이상 선택",
  "Select up to {{count}}_other": "{{count}}개까지 선택",
  "Send": "보내다",
  "Send Anyway": "어쨌든 보내기",
  "Send message request failed": "메시지 보내기 요청 실패",
  "Sending...": "배상중...",
  "Show all": "모두 보기",
  "Shuffle": "셔플",
  "Slow Mode ON": "슬로우 모드 켜짐",
  "Some of the files will not be accepted": "일부 파일은 허용되지 않을 수 있습니다",
  "Submit": "제출",
  "Suggest an option": "옵션 제안",
  "Thinking...": "생각 중...",
  "This message did not meet our content guidelines": "이 메시지는 콘텐츠 가이드라인을 충족하지 않습니다.",
  "This message was deleted...": "이 메시지는 삭제되었습니다...",
  "Thread": "스레드",
  "To start recording, allow the camera access in your browser": "브라우저에서 카메라 액세스를 허용하여 녹음을 시작합니다",
  "To start recording, allow the microphone access in your browser": "브라우저에서 마이크로폰 액세스를 허용하여 녹음을 시작합니다",
  "Type a number from 2 to 10": "2에서 10 사이의 숫자를 입력하세요",
  "Type your message": "메시지 입력",
  "Unarchive": "아카이브 해제",
  "Unmute": "음소거 해제",
  "Unpin": "핀 해제",
  "Unread messages": "읽지 않은 메시지",
  "Unsupported attachment": "지원되지 않는 첨부 파일",
  "Update your comment": "댓글 업데이트",
  "Upload type: \"{{ type }}\" is not allowed": "업로드 유형: \"{{ type }}\"은(는) 허용되지 않습니다.",
  "User uploaded content": "사용자 업로드 콘텐츠",
  "View results": "결과 보기",
  "View {{count}} comments_other": "{{count}}개의 댓글 보기",
  "Voice message": "음성 메시지",
  "Vote ended": "투표 종료",
  "Wait until all attachments have uploaded": "모든 첨부 파일이 업로드될 때까지 기다립니다.",
  "You": "당신",
  "You have no channels currently": "현재 채널이 없습니다.",
  "You've reached the maximum number of files": "최대 파일 수에 도달했습니다.",
  "aria/Attachment": "첨부 파일",
  "aria/Cancel Reply": "답장 취소",
  "aria/Cancel upload": "업로드 취소",
  "aria/Channel list": "채널 목록",
  "aria/Channel search results": "채널 검색 결과",
  "aria/Close thread": "스레드 닫기",
  "aria/Download attachment": "첨부 파일 다운로드",
  "aria/Emoji picker": "이모지 선택기",
  "aria/File input": "파일 입력",
  "aria/File upload": "파일 업로드",
  "aria/Image input": "이미지 입력",
  "aria/Load More Channels": "더 많은 채널 불러오기",
  "aria/Menu": "메뉴",
  "aria/Message Options": "메시지 옵션",
  "aria/Open Attachment Selector": "첨부 파일 선택기 열기",
  "aria/Open Message Actions Menu": "메시지 액션 메뉴 열기",
  "aria/Open Reaction Selector": "반응 선택기 열기",
  "aria/Open Thread": "스레드 열기",
  "aria/Reaction list": "반응 목록",
  "aria/Remove attachment": "첨부 파일 제거",
  "aria/Retry upload": "업로드 다시 시도",
  "aria/Send": "보내기",
  "aria/Stop AI Generation": "AI 생성 중지",
  "ban-command-args": "[@사용자이름] [텍스트]",
  "ban-command-description": "사용자를 차단",
  "giphy-command-args": "[텍스트]",
  "giphy-command-description": "채널에 무작위 GIF 게시",
  "live": "라이브",
  "mute-command-args": "[@사용자이름]",
  "mute-command-description": "사용자 음소거",
  "replyCount_one": "답장 1개",
  "replyCount_other": "{{ count }} 답장",
  "searchResultsCount_one": "1개의 결과",
  "searchResultsCount_other": "{{ count }}개 결과",
  "this content could not be displayed": "이 콘텐츠를 표시할 수 없습니다",
  "timestamp/DateSeparator": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/MessageTimestamp": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/PollVote": "{{ timestamp | timestampFormatter(format: MMM D [at] HH:mm) }}",
  "timestamp/PollVoteTooltip": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/SystemMessage": "{{ timestamp | timestampFormatter(format: dddd L) }}",
  "unban-command-args": "[@사용자이름]",
  "unban-command-description": "사용자 차단 해제",
  "unmute-command-args": "[@사용자이름]",
  "unmute-command-description": "사용자 음소거 해제",
  "unreadMessagesSeparatorText_other": "읽지 않은 메시지 {{count}}개",
  "{{ commaSeparatedUsers }} and {{ moreCount }} more": "{{ commaSeparatedUsers }} 그리고 {{ moreCount }}명 더",
  "{{ commaSeparatedUsers }}, and {{ lastUser }}": "{{ commaSeparatedUsers }} 그리고 {{ lastUser }}",
  "{{ firstUser }} and {{ secondUser }}": "{{ firstUser }} 그리고 {{ secondUser }}",
  "{{ imageCount }} more": "{{ imageCount }}개 더",
  "{{ memberCount }} members": "{{ memberCount }}명",
  "{{ user }} has been muted": "{{ user }} 음소거되었습니다",
  "{{ user }} has been unmuted": "{{ user }} 음소거가 해제되었습니다",
  "{{ user }} is typing...": "{{ user }}이(가) 입력 중입니다...",
  "{{ users }} and more are typing...": "{{ users }}와(과) 더 많은 사람들이 입력 중입니다...",
  "{{ users }} and {{ user }} are typing...": "{{ users }}와(과) {{ user }}이(가) 입력 중입니다...",
  "{{ watcherCount }} online": "{{ watcherCount }} 온라인",
  "{{count}} unread_other": "{{count}} 읽지 않음",
  "{{count}} votes_other": "{{count}} 투표",
  "🏙 Attachment...": "🏙 부착...",
  "📊 {{createdBy}} created: {{ pollName}}": "📊 {{createdBy}}이(가) 생성함: {{ pollName}}",
  "📊 {{votedBy}} voted: {{pollOptionText}}": "📊 {{votedBy}}이(가) 투표함: {{pollOptionText}}"
}
